勞力士無止境 （Rolex/Tudor)討論區 22

繼續討論

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

留名

留

想過幾日出隻黑水，邊到會有現貨唔該晒

有d心動想入人生第一隻撈，諗緊黑面sky dweller定黑面daytona好，兩隻都好靚

3匪持槍闖銅鑼灣廣場一期錶行 劫走值逾50萬名錶

更多勁爆猛料，請下載《東網》APP：

又有

28watches

唔解散仲點進步

我成日出入二手錶舖 都淆淆地

有冇巴打 去過Mxxxxxx買錶? 問咗佢地 佢地冇提供上14樓服務 唔係好放心

利申:想入手126622灰面 排幾個月ad未有消息

自己買左拎上去check 有咩問題響Facebook唱佢地 香港買全新錶應該都安全既

蓋青點入呢行？

警隊連賊都捉唔到 仲養嚟做乜

50萬咁少，偷幾隻勞都唔止啦

一個月一單

咁少，得50萬*

治安咁差，我未來一排都唔再帶金勞出街
帶返鋼勞安全d

整返好隻古董同換返條新錶帶

又加價喇下年
距離又遠左

想問實體店買二手淨錶，先比錢後上行有冇問題？
有d咩需要注意

126622 灰面藍針 88k 入唔入得過？
自用，非炒家

因為有同無都無分別，有仲可能打市民

想保值既師兄點解唔考慮下懷裝？

基本上唔係熟客，生客嘅話佢都係當你狗咁撚
試過入AD話想排跟住好撚無禮貌講無得排
幾間都係咁

你講得啱，大佬我黎買野，無咪算
雖然我睇落都唔似有錢人
但係係咪真係要咁對啲客
希望有ad sales睇到我篇野
唔係話我揸住舊錢你一定要賣比我
態度上會唔會可以人性化啲呢？

條帶正，幾錢

通常比訂先，上完行冇問題再比尾數

入得過，市價$95K左右

唔該晒巴打

有貨仲要呢個價？𦧲飯應啦

有啊係東京。尋日行咗新宿今日行中野
都有貨。

炒唔起 平過門市價

d 人咁撚戇鳩既, 擺明係班狗無做好本份, 唔捉賊, 走去做政治打壓, 先造成今日既局面. 港共主動去破壞法治, 結果就係大家受罪, 關示威者乜事. 香港有呢d 智障真係好可悲

巴打 唔係串你 明知無可能買到原價做咩仲要問？？

我明, 肯比十萬買隻錶都比人當乞兒, 呢d年黎班sales 靠大陸客發得濟, 狗眼看人低, 仲要見唔少新移民, 當正香港人透明

所以呢排餓下佢地我一定大力支持, 餓死幾多得幾多

個風氣真係好差，肯比錢買野都要受人氣
咩世界

如果係咁點解仲要買勞 俾多少少買AP 好過 再唔係玩Omega 都好過係香港俾成十皮野受氣

因為驚洗左錢無人知 最慘係依家假撈一地都係，唔識錶既拎上手都分唔出真假

其實識貨嘅買咩錶都知大約咩價

剛剛係倫敦入手

好靚, 幾錢呀

係咪無黑十

Ap都要食炒同好少貨，當然無勞咁誇張

AP PP 都要排, 但唔會好似勞咁俾AD撚...

利申曾經都做過AD 輕輕解釋下
當ROLEX運動錶個Market咁大
二手價/炒價一定升而且長期高過原價
AD角度睇 與其原價賣比街客/炒家
不如自己出炒價食返一水
一來賺多d 二來真用家買到ge比例更高
理性咁諗下 如果真係可以原價排到
咪只會更多人要來炒 你六萬買有人八萬同你收...
另一樣就係好多AD都係上市公司 唔可以公開收AB單
亂咁受街客炒價買其實只會益炒家 所以唔比排係正常
如果講錯請細力d屌

新手玩會跳樓

AP真心好撚易壞

你搵邊隻？

退完稅 $97xxx左右

咩都無

係咪個個都以為sales賣超公價有得自己袋

利申 之前個間係$1 都無 話知我開十隻鋼地通

你地隻勞手上鏈順唔順, 今日隻 explorer I 上鏈好似阻力大咗，有時順有時又有d阻力咁⋯⋯

冇話po唔potential customer
生意咁穩定
Supply 又得咁少
一有貨打個電話 就開單
做咩要招呼你

睇完咁多位師兄講，藍面Skydweller係咪冇可能AD排到

利申 新手

點解講左咁多次都仲未明,
唔係因為你買十萬野個額太少呀,
係因為你買嗰隻錶有炒賣價值呀!/有炒賣價值呀!/有炒賣價值呀!
你諗下人地同你三唔識七, 點解要送幾萬蚊比你駛呀
屌你咪再轉牛角尖, 醒下啦

冇炒賣價值咪會跟足囉, 第一日做人咩

由佢啦 佢叫左成個post春

佢口講明, 但係又不停重複又重複啲廢話
你講得岩, 我應該由得佢

唔想食炒價咪排隊，從來都係供求問題，呢個世界邊有公平，價高者得樣樣野都係，其實都係選擇姐如果非撈不買又無本錢既咪唯有接受現實囉...有咩計？

大家唔使拗嘅
佢講嘅係理想社會，的確係啱，理應係咁
大家講嘅係現實社會，的確殘酷，價錢應由自由市場調節

希望聖誕祝大家年年有靚錶

啱呀，其實係無計。
其實唔想食炒咪排隊呢句其實我好認同

但坊間硬係有班柒頭覺得排完都要食炒係老撚馮
仲話AD賣炒係無可厚非
大佬，人地Rolex俾貨你AD就預你有利潤架啦
屌理撚得隻錶係咪熱門貨姐
唔通iphone有得炒
Apple職員又要hold起晒唔出貨咩？
細鋪無規則要守，都要賺錢就無得講姐

仲有人話做乜要招呼你班排隊買運動款嘅客
好話唔好聽，就算我入嚟問路你應該都要有禮貌回答啦
何況係潛在顧客？
香港零售就係俾呢d撚樣玩死

即係人地講買唔到錶好慘
都要比上面兩位窒
講啲咩炒賣價值，以為真係唔識咩
鬼唔知呀媽係女人呀
仲要比樓上兩位講到理所當然咁
大大聲講點解要招呼我哋丫嘛
如果佢真係做呢行
咁巴打你明點解一直都買唔到啦
就係有呢啲人存在囉

你想賣比熟客，絕對明白
但普通人一心想買正價錶帶
點解就要抹殺人哋嘅希望

講明我都係買唔到嘅人
要屌隨便

仲要大條道理話唔洗招呼你班運動款撚
真係痴線
得喇，都怪我唔係講普通話

師兄終於有人明

原來有人明個玩法

其實AD無hold貨 而係勞力士全球性減產 再加上需求上升所以先出現而家呢個情況 全球都賣緊超公價 要怪只可以怪d蝗 多得佢地前幾年見風就跟 先搶到d運動錶咁

過年一定全部加，年年如是

講中晒重點

服務態度方面AD要跟勞指引去做同埋要求都幾多，同埋勞成日都會派神秘人去check，一有投訴就唔會比大貨嗰間公司，所以我諗態度差都係個別例子

有時唔好太責怪啲sales，做得Ad都係大公司，啲錶比唔比賣比街客同keep唔keep貨通常係公司決定，sales話唔到事

大家以上講嘅好明顯係勞一手做成，全球炒表連ad都炒埋一份佢點會唔知，所以可以講係佢默許呢個咁差嘅購物體驗

如果真係買得咁唔開心嘅老實講就唔好買勞啦，no offence，但點解要搞到自己咁犯賤？值得深思

其實多唔多人經非ad買一手歐洲水貨rolex

上面果幾隻明顯係sales
屌你老味打橫黎講
AD hold 貨炒埋一份 話自己大條道理咁做

因為有種好奇怪既風氣就係貴先係好野，平啲既唔方好。多人爭既就好，無人爭既就係差，以前大把貨又有折頭無人買，依家炒價個個搶。

有無人改左rubber b 或其他錶帶？想隻水鬼換錶帶玩下

所以睇到佢哋咁樣回覆，真係睇唔過眼
唔想賣比我哋咪算
大大聲話：點解要招呼你？
屌拿星串過馬撚

講真
我一上就上ap
撈，真係唔考慮
唔撚鍾意炒野

邊間講唔講得？因為我好少見啲咁撚串嘅ad sales

AP好撚易壞不過你真係買就要買透底，因為太多假貨

B唔會有假貨咁癲呱
Ap ro無聽講易壞

買ap 唔係唔得, 但使左錢無人識你ap係乜就冤枉d 囉

Ap唔係最top, 但唔識ap，真係識錶有限
又何須care

比錢買錶都要人知？咁你綁幾十萬係手啦

ap 好大隻 唔係個個岩

未夠30歲戴隻金鋼十翻工會唔會太老

Roo好大隻
Ro好多大家都ok

想放batman
有冇師兄收

126710定116710？

116710

睇你有冇chrono ，有chrono就肯定係好易壞，你google下就知

係得呢度, 唔多唔少都知ap 係咩既, 但出面就唔係咁, 唔少人真係淨係識rolex

如果AP都唔識就戴返扭蛋錶啦

無taste嘅人只識rolex
有taste 嘅人連中，小嘅品牌都識去欣賞

買錶既目的因人而異, 有人係拎黎自己欣賞, 有人想公諸同好, 其實都無問題, 何解又唔可以比人知呢

以品牌定位黎講, ap 就高級d, 但以大眾性而言, rolex 贏幾條街, 街外人唔識ap 真係唔奇

唔明點解要買隻錶 又要人知幾錢

咁呢樣又真，以普及度嚟計R真係做得最好最成功

好似我咁我戴錶從來都唔較時間

周街都係撈唔悶咩清一色一樣

咁講
唔計佢市場宣傳嘅成功
其實佢嘅質量同設計都好好
好易襯

Tudor好唔好 19 歲fg第一隻錶
定儲更多買二手勞

個人認為Black bay可以其他就不了

百事圈，淨係鍾意呢隻色

每個人感覺都唔同，我就覺得會囉，你幻想下出街見到啲大媽同你著同一套衫咁你點做

觀點與角度, 唔同人諗法都唔同, 你層次高, 當然站係欣賞角度去帶錶玩錶, 無你咁高層次既調返轉唔明點解要帶隻無人識既錶, 帶返膠錶好過啦

支持買刁陀
第一隻一手好似好d

最叻係你, 時間在心中, 錢係買唔到

好主觀
我夠可以話你講得出呢句說話無taste
（舉例咁講）
中意咪戴 唔中意咪賣

去馬啦因為black bay二萬幾蚊，當你儲多啲錢儲到四萬都無乜靚仔Rolex買，同埋Black bay二手市場都ok我諗戴一排想升級都唔會蝕好多

如果睇時間我睇電話仲快仲可以睇埋星期

28000 -30000全新百事，定儲5-6 w買二手黑十？

有冇留意過有個牌子叫Richard Mille？一隻錶最平幾十萬起跳，但係都係好少人識

所以咪鋼daytona 炒到hihi
貴金屬daytona 正常價
引致
18萬補多d上金勞唔好 既現象

咁我會揀百事，原因同上

好 tudor有冇得上14樓？

有，分開左兩邊，一上去就睇到

唔識ap唔係個牌子問題
係個人既見識有問題

靚同唔靚係主觀
但跟風定欣賞就係2個態度

幾錢

留tg 傾

呢隻

難keep難易手

我心目中AP都好高檔, 當然唔係牌子問題, 只係行外人見識少, 識你老鼠
ROLEX 就識啦, 個個都話係好野

三年無帶過錶 以前中意帶皮錶之類既
呢排覺得 yacht master 黑色帶個個幾靚
大家有無第d 推介

都唔會既 算熱門款

想超公價入熊貓，大家覺得而家個價大概幾多左右？

18-19

黑十連d 水貨鋪都唔見，奇怪

驚俾人爆 唔放出黎姐

台北walk in問到間ad有黑水鬼原價，但要買隻习先比買

blackbay ok?

想問買邊款习多人原價收？

BB gmt

得番d老套款

正常啦 點會咁益生客

白 175
黑 165

邊個話ap唔洗炒？

AP靚咩

三尖八角未必個個岩

PP靚好多
AP就

Push 一push 先

巴打搞咩割愛 全新?

any details?

上個post有巴打先話搵極都180 up
咁快又平左

Pmed

行哂見到白要185到193

網店加行街鋪？

過完聖誕
好快又新年
估計價錢都係咁上下

w乜撚野 萬就萬 50k就50k
學強國人用埋啲拼音柒閪野

G持

第一隻撈

由英國去到法國都搵唔到一隻air king
唔知瑞士 同 英國機場有無呢

瑞士訓先 唔駛諗

新手玩啲黃夜光釘框T25面咪得

見到有好多巴打屌hold貨，唔比街客，林林總總。
老實講，其實一樣野唔炒就冇咁多人要架啦
Nike 一直都玩飢餓行銷策略，一對同款唔同色嘅鞋由千幾到萬幾都有，就係想D人買唔起或唔想買咁貴嘅客，買對平D嘅，提升返其他鞋嘅收入。
supreme 同 champion 都係衫一件，點解多人討論supreme 而唔討論champion？因為supreme 稀有，少，貴，咪多人追。

老實講，你買勞，我相信好多人都因為佢個價，戴岀黎有型姐多人識戴岀街先有型冇人討論，點會咁岀名。講準，Apple Watch 仲準啦，睇手機又得，再唔係買隻幾百蚊嘅仲準。Rolex 要上luxury brand，最重要就稀有度。唔係佢就唔會岀咁少貨啦。如果人人都買到運動款，個品牌就唔值錢，冇炒賣價值就少人討論，最後有機會因為咁而少左人追，少左收入。

Ad要hold貨，或超公價賣錢，其實會唔會又因為個個追運動款，冇乜人買金鋼或老士款，運動款勞力士又比得少貨佢地賣，咁佢地都會搵食，岀糧，交租等等。

一句講晒，唔係勞力士個價，都唔會咁多人追啦，可以揀Tudor/omega/ap/pp等等，rolex冇炒價，就冇人討論。

可以講依個係遊戲規則，如果唔接受，或者覺得佢on9咪買其他牌子囉

利申，唔係想引戰，只係覺得Rolex 成功就係因為咁。如果唔係咁，就冇咁多人追Rolex。
認唔認同因人而異啦，我覺得唔鍾意佢依個玩法，可以玩下其他牌子，最緊要自己買得開心鍾意嘅咪岀多少少錢買，想原價嘅咪買其他錶或其他牌子。最重要自己覺得值得姐

其實係針對個別sales對客嘅態度姐
係人都知撈出得小，難買
玩法個個都知
只係覺得唔賣還唔賣
有冇需要以一個咁閪嘅態度對人咁解

差唔多啦，年年加價

無錯, 你禮貌對我, 無貨就無貨, 排唔到照禮貌講聲, 我唔會嬲, 但你撚狗咁對我就係錯

Any details?

hold貨，超公價呢啲
你想買撈做小小research就一定知
網上都大把source
你照直reject我，真係唔會嬲
但係不禮貌對待，將心比心
係人都會有hard feeling啦

係呀講緊你哋呀
上幾版好撚串個幾個sales

D人話洗幾十萬, 怕街外人唔識AP/PP或其他牌子, D錢洗得好冤枉 我真係笑左出黎
打個比如:
大部份人係識BENZ/AUDI 最多去到FERRARI/LAMBO
唔通D有錢佬買RR/MAYBACH/BUGATTI, 都要就返一般人個LEVEL去買?
佢地根本都唔CARE你識唔識, 因為你唔識 代表未去到佢個LEVEL 你根本就係無關痛癢

當你需要一個比自己低水平 或無知識既人 去認同你既能力時
我只能說你好可憐
求呢D人不要上網鳩吹當秘笈 因為只證明左自己根本未去到洗幾十萬買AP/PP既水平

其實都好多人戴AP/PP

Sorry boss 50k

人就係犯賤
越難買到越要買
講寸PP要你留埋卡片，先再考慮俾唔俾你買俾唔俾你排

所以我讚成AD買勞要留卡片先比排同買，可以少咁某班人先

十幾二十萬, 好似我咁既窮撚真係得個睇字

條女屋企有法拉利 有Audi 有Benz
佢老豆有日讚架Bentley 好靚

條女話mini Cooper 長版姐嘛
買少架法拉利 你買到十架啦

有時唔係身邊啲人低個level
係冇興趣就真係只會識啲大路野

最右手邊果隻係咪GMT?

應該係Yacht master

正確，不過黑面

掃晒佢

想送第一隻Luxury Watch 俾女朋友
Black bay 58同Rolex date just 126231 都睇中，不過兩者價錢差好遠
邊隻值得入手多啲？

bb58 老婆就話送貴d姐

Are you sure? 你個隻係乜model ?

有無師兄知黑水 t25面，依家幾多？想放黎換錶

今日老尖正字頭錶鋪出
首隻撈

巴打排咗幾耐？

冇資格排，食炒價946

貴小小唔洗等抵啦 126622 正價好似92xxx?

其實我唔知
上網做功課見個價又咁上下就扑左搥
14樓都冇去
行幾間ad都冇運動款咁制

btw自己上去14樓穩陣

咁大間野冇理由假掛，咩都齊
不過係水貨

tudor 呢隻最抵去邊買？ thanks

新玩具

強國心勞力士

街見藍底yacht master

去一次 求個安心 但水貨要擺個度耐d?

巴打請問幾錢入？
我都心郁郁想買

係rr入
28.5k

RareRare? 信得過？

So far又冇聽過人買到假野
同埋間野都開左幾耐，斷估唔會賣假野搞臭自己個名掛

想買tudor 79350
香港買唔買到 係歐洲見到3萬8 HKD左右
唔知香港有冇貨

香港買水兩萬幾
行AD都一街都係

人地geneva 好想買返隻
但貴過水成皮野

想知香港可以係邊間買水

人在geneva

rr 我就係上星期買

呢隻係咪容易啲買到？

呢隻都炒唔起

仆街金鋼都咁

唉，忍手又驚遲啲仲難買

上兩星期 荃灣 ad （x興） 有擺 呢隻金鋼藍十 同ym2 出黎

旺角有熊貓全新 183800

巴打你買𠴱陣rr𠴱邊係咪先幫係寫張保養卡？
呢隻我都考慮緊，10月初問過rr報緊26.5k，而家反而升咗

張保卡本身已經寫左，姐係隻錶係外國番黎時已經有。

第一隻

旺角間貴仁
信得過？

二手間間差不多

有冇fake?

買完之後 自己拎上行check check

Check 到fake點算

想問Batman板帶仲有冇地方有得排

停左就黎一年啦wo老闆

人生第二隻勞

預一至兩星期
年尾多人會耐d

應該算係最易之一

到walkin AD可以買運動鋼款兼有折嘅時候。
你就唔會想買。

好正 巴打幾錢入？
呢隻係我嘅目標

一月一號加價 歐洲果邊

巴打

師兄識貨

係靚
但真係好撚貴

買錶最緊要買心頭好

啱嘅
鐘意又有能力
係我都去馬

I got one.. brand new!
有興趣Tg傾

買水貨

congrat, 有目標又有能力, 係值得既

初出時有機會十五個入手白面，
可惜放棄左，果時入左公價66，
後悔至今，早知食樹皮都買

公價入到66都爽啦
不過一步到位地通又唔同嘅

因為有 116520， 而機芯又冇變，所以

呢隻真係好值得收藏，真係好靚，

鐘意Rolex嘅人我相信都會想要

一步到位的確係

我有黑十，灰YM, 買埋熊貓

但而家反而想再買隻綠針

勞力士真係無止境。。。

買多隻或者賣66入熊貓

貨其實係有，不過ad唔會公價比你
我都排咗好耐
最後係幾個星期前
係ad食炒價，兩日就有貨拎錶

唔會賣錶，每一隻錶對我黎講都有一個故事
我連小學第一隻膠公仔錶都係到

個價係未回過

回左啦
之前最高19萬？
依家回落返18萬
唔知有無見過17

加完價之後又升返

一到貨即刻狗沖去拎

暫時未見有咩大影響

原價

又原價真好

咁多Ching呢排都入左熊貓。

這些機會

堅靚，值得收藏

又聖誕又新年
借啲依買

加上之後又加價

13

有無人覺得地通40mm
但望落去同帶上去都會比其他40mm細隻d咁…

的確係細隻啲

排咗8個月， 我都係靠個客幫我

唔識人，排到2046

100%百事

熊貓綠綠百事
最難排個幾隻

其實有無聽過人真係唔識人排到黑十

唔知
但我就係唔識人排緊黑十
希望2022年前入到

Facebook d錶舖買熊貓可唔可以落自己名？
想買熊貓肯食炒價又想有自己名

你排緊？

巴打知唔知點解？
設計問題搞到有錯覺？
成日想追隻地通
但次次帶上手就即刻頂唔順除低
太細太幼了

我覺得係因為地通陶瓷圈外邊
唔似gmt submariner仲有牙
同埋你留意下
地通嘅錶耳係比較窄

正呀 都靚價呀

好難... 排左兩年都無電話

你啱

呢排多鋪放個價都跌左少少
我估都關呢排開始派貨事

真係堅靚。
下一隻目標全Rose Gold地拖。

你仲係咁on9,未知事實係點？
Rolex特登減產去推高自己個Brand
唔ad買咪買水貨，香港大把水貨舖啦，仲有chrono24
再唔係咪買2手，dllm成個怨婦咁

邊度買勞有9折？

第一次買錶想買隻Tudor gmt ，係咪要入周xx果啲問同留電話，唔多見擺出黎

116515咩價位

是旦一間都有
不過恐龍款

去周大福問佢話得95折

咩係恐龍款？

想買隻勞帶

唔要金，唔要鑽

想低調d
有咩介紹？

Explorer, air king, dj

話咁快就兩年，14個當年比人話我係傻仔價買入

黑暗兵法 連燈愈反愈升

116500只會有買貴冇買錯

114300/116300/216570/214270

先都想入多隻Explore I, 同女朋友一人一隻

我第一隻今年6月入手左綠針
再努力遲下想買隻66
地通真係屌唔起

邊度買到？
唔買二手
周大福唔見有

Datejust果d咪有
Explorer應該都唔會有折

果日睇中左呢隻
但想要紫色同唔要日子
佢叫我留電話

你睇下樓上幾多人屌你啦，仲係到自我感覺良好
講野唔啱聽就屈人係sales,真係好笑
你都知叫完春無得買，咁叫黎把撚？

問佢Daytona，佢又話無

114200啱你

66依家都12,同地通都係差6,7個
緊係上地通啦

想問Daytona邊度買到？

佢真係成個怨婦咁

唔識人唔洗諗，除非你買水貨

佢報比我話九萬幾

但係又係叫我留電話

咁點都要交下戲嘅
可能驚你放蛇

即係我要去外國買？
除左瑞士仲有邊度買到？

地通拿全世界都買唔到
除非係貴價款

Or sky dweller 幾特別

放心，唔使留都得了

想問下各位大大
12萬樓下AD非炒價係咪得返樓上巴打講嘅打到9折嘅錶款
想入第一隻勞

想用原價係AD 入左行貨explorer II , 有無機呢 ？

黑底橙針， 馮良記話要半年， 但黎緊又話加價

Daytona都係116520最靚
新版黑圈反而麻麻

諗緊加唔加幾千買左先算， 早買早享受

黑十放左幾日無帶 今日較唔到時間 只較到日期 可以點做

一隻deepsea一隻公廁針
今個禮拜賣9晒

盲十有冇可能原價買入？

金鋼藍十有興趣 巴打邊樹見

問題係點買Daytona?

水貨囉

邊度入手？

邊間ad搵到藍十？

好，其實呢隻我ok
聽日走轉睇下先
thanks ching

但願當年做傻仔
當年呢個價買到一隻綠針一隻綠綠

用力拉霸的 應用拉多一格就較到時間？

我fd識人 但排左接近一年
佢話盲十 排二個月比到我但我堅持等黑十

兩年前AD 問我要唔要綠針，我話不了之後就停產

唔好買一隻自己無咁鐘意嘅錶

剛剛見到玫瑰金好正
29萬幾
個sales話要等幾年

排隻盲十會唔會比人笑

你入去話想排盲十
感受下佢地會點對你

ok

其實點解嘅

想問問，信唔信得過？

佢話可以，加800

想問個流程係點？

有個quota 買黑藍GMT/116500LN Blk 有興趣留tg

@kevink123

有無咩保用證？

其實咁玩啲舊裝都幾型 利申非打手

想問下有冇巴打最近有去14check真假
賣家話888 14/f佢都話要放低兩三日
係人多定係咩原因

利伸第一次

打算買全新沙士 預130k左右 行左幾間都唔係好見有現貨 有冇邊到有

大家對於黑十有咩睇法？
窮撚錶？

公廁
但我連公廁都買唔到

Rr好似有現貨，可以去問下

約佢一早去嚕
經驗一個鐘走得

想問116503 ad walk in 買唔買到?

宜家d ad 咩撚野都無

試下囉
都有機既
我自己有一隻
都係walk in 買
咁啱有貨

黑面正啲我覺得
有得walkin呢隻我一定買

求教

邊度有可靠既79350 買
見到好多啲fb page 賣$28800
有冇啲可靠既可以比小弟

想買藍面sky dweller要食幾皮炒價，不過都預咗唔到我會喺ad同佢相遇

人在瑞士 買咩錶賣好

乜都無架屌！
岩岩先去完

想原價買黑十
買勞新手，有冇可能
唔識人亦都冇話嗰度消費過

仲諗住係個到買 拎番黎香港賣

問題係AP你walk in 一樣買唔到

IG有幾間鋪（ 佢地都有實體店）可以食炒買心頭好，但係要我pay全數之後再自己拎上行驗，想問咁樣穩唔穩陣 暫時搵唔到一間可以上行交收

利申 新手

積係咩型號 新手唔識我係睇chrono24

有興趣

仲買gs?

實有機會，但唔會咁依幾年

依隻係ad應該唔難搵

舖頭唔會同你上行交收，私人買賣就會

有啲舖可以

Ap chrono出晒名易壞，無chrono就唔知

2來ap抹油好貴

十萬蚊一隻咪又係好多人而家既兩三個月人工, 有分別咩?
十鳩幾年前買隻綠圈都要五皮野, DAYTONA都一樣要炒
呢三四年係痴線在於黑十盲十綠針都要炒

反正呢家行入AD 都無野睇
排隊 都要食炒

早年半經過 去機場 wall in見到綠針 都無買到 ，果陣周圍都算易搵

18年 頭 我買116660 dsp ，普通去 廣東道AD 排唔洗一個月 道就買到

我好記得綠針個價 2015年好想有自己嘅第一隻錶
左睇右睇。最後見到綠針個價符合自己又算幾靚仔
識個錶佬水貨$53000就得
好後悔點解唔買

算喇 係咁 ，果陣周街有貨 而且仲要係入AD問有冇折 邊會突然想去買

我果陣 都係鐘意 DSP 錶面漸藍 先想買 ，點估到 Batman 66 果d 會升到咁跨張 ， 呢家 116660 DSP 全新 隨時差唔多 同 隻2手 116710 blnr 同價

個時真心正，好多款都有85折，最少都有9折，係地通116520無折要正價入仲要walk in買到，好懷念個時日子

Interested

咁你又吹大左少少就算係pam最紅個期，116520都未淪落到係人都walkin正價入到既地步但排到正價就真既

過多幾年無咁多人炒應該入到手

13,14年真心walk in買到

當然唔係間間有貨，都要周圍行下ad

Sor quota 得一個 已讓出

DAYTONA 幾年一潤, 個陣零八零九年個市最差個陣,
黑面公價七萬幾八萬都要賣九萬十萬
係白面先有機公價入

原價讓出?

白地有啲機會。黑就真係未見過
其實白都好靚
有年睇forum 有人日本ad買到黑地
好羨慕

想問下水鬼鬆緊問題
想問下你地會預幾緊幾鬆？
唔舉起手我幾舒服
但一拾高手就會向後（線）
你點會唔會 請教下諗緊改唔改短多一格

抬高手先岩

聽日加價

咁點解果陣會唔買呢？

加咗其實都無咩感覺最後都係另一個價

係另一個炒價

有隻79230R想放 全新行 有意留tg 7x折

白勞 白撈唔好意頭（個時）

香港都講左聽日加價？

其實勞只係公佈歐洲地區加價
其他地區跟住加咁解
不過最後入手都唔會係正價所以唔會有咩影響

香港地區無公報新價？

藍黑出 話難撈

白撈有乜可怕

六折同你要左佢

岩岩出 116500 ，果陣 d人 12 13 個話高炒貴， 炒炒下20個都黎

無係咪所有款7%？

16年個時仲未有炒風，買錶仲係有折頭，所以d人覺得116500只會炒到半年至一年

盲十都加3300

炒到停產都唔奇

所以要早買，熊貓116500

買了

加600歐

Can’t agger more ,不過ap上手真係型

我意思係買得銅都係覺得型或者想養銅，睇到隻嘢慢慢變真係好爽，但係隻錶有咩回憶有咩經歷都只係得錶主自己知，無人會二手買隻已經變晒色嘅銅錶戴，所以如果只係買黎戴住先儲啲錢上其他brand嘅話就最好買返鋼

利申:之前想買pan 305，不過聽個朋友講完就轉左其他牌子

邊撚個on 9逢親人地po勞相就負評
我唔介意負評
只係覺得你個舉動好古怪

巴打第一次上連登？

禁番香港官方都全線加價
加得都幾進取
人工追都追唔撚到

想問下Tudor Black Bay GMT有冇可能AD walkin買到

鋼帶99%冇,皮帶喺屯門市廣場AD見過,第二日就冇咗,入去問,話噚晚賣走咗,急要去水錶舖買,貴千零蚊至5000蚊不等

負評你當佢正評得㗎喇，我都試過，

由其是果個戴緊咩錶post, 仇Rolex仇到癲

thanks

新年快樂

888都加得幾多

正路la. 見咁好炒

私讓，有興趣就留TG

今年真係加得幾多下，可能本身基數大，加幅又大

巴打我都有興趣
全新? 可傾傾
@Xnoitul0V3

214270知唔知加到幾錢？

一野加幾千

好彩舊年63900入手

因為咩都唔識好鐘意緣黑 鐘意都不得了
後來發生停產，搵到新都好貴...就轉投66懷抱

發現

呢度好快有人叫你留tg

多唔多巴打會刻字係隻錶度

諗返起19年頭排隻黑十 店員問返我要唔要排埋冇date
跟住又問我排埋綠針 希望佢真係幫我排

想問而家16570黑面咩價位

四萬幾卦

我排左廿間， 一年以上
無電話收過

選擇困難:
買116520, 白面 定係 16523, 白面Panda?

116500 熊貓 178k入唔入得落 求師兄屌醒我😫

遲買唔會平幾舊😭😭

睇返個價 2年前dsp買 係岩岩未加價90500
（不過果陣 呢隻無折）

貴到離譜

16年個時買隻短命種（116600）仲有折

估唔到呢家黑十都炒到咁貴

Btw有人知116600呢家值幾銀？呢排生活不景

係邊買
我都想買

刻49000?

行貨全新即屌

95新 未落名全套

全新都好似講緊180+

睇睇無妨

黑十新價要7萬, 加左6千蚊

係
加得好進取
我都係玩住其他錶慢慢排算

我Po隻灰面冇負評呀
我估睇幅相會feel到你係：
想同人分享隻錶既靚 定係 想同人show off你戴緊依隻錶

以前會考 我求我老豆如果升到a level 買黑十比我

想問下大家點解 Tudor BB bronze 可以咁樣
係唔係生銹？

Thanks

是

係咪正常？
只係出咗兩年？
咁新款bronze 顏色都會咁？

所有銅都會變

日常戴到錶帶有汗跡點洗好?
用清水慢慢刮走?

唔該晒
入手前咁要諗一諗喎

你點計6000 出黎

咁先正 買銅就係要為左佢會跟你平時生活習慣轉變
每隻都獨一無二

好平 加多一萬咪又係有人衝

之前公價64K, 咁都仲要問

66400>69700

都係嘅
但估唔到咁快變vintage

外殼有冇得清潔

Sor9, 原來中間加左一次

呢個po早兩個月有人話12月勞價會回落
結果宜家加價
好彩趁未加價前入手左

有冇師兄邊到換錶帶好 16570

氧化痕跡又唔係污漬唔洗清潔啦 真係好唔鍾意咪用檸檬汁或者梳打粉加水或者牙膏都得

公價不等於炒價

不過勞逄年尾年頭都好易會炒上就真
一黎假期買禮物, 二黎又炒某D款停產

綠色嗰漬可以洗到嗎？ thanks

用省銅膏/cape cod就得

好唔match喎大佬

我係黑面
Nylon straps唔係好襯⋯
唔知邊到換好

啲銹跡會唔會甩？

想問下各位全能巴打
知唔知呢幾隻錶乜型號？
無証書拎去邊到放好？
大約乜價位

感謝感謝

有冇巴打係365 watch買過錶？
信唔信得過

有幾隻想買 諗緊

同問
facebook有啲問過要先入幾千蚊訂
可落名又888貨
又可以14樓交易
信唔信得過

上14樓交收

唔等錢洗唔好放 蝕死你

唔加就笨啦佢地話 又可乘機再加多啲
對佢地黎講加價仲開心

做轉手生意唔加就笨

即係都穩陣？

幾隻
邊幾隻

14/F都唔穏陣仲有咩穩陣

朋友想入手沙示
如果想落名 應該搵邊D鋪買好?
見fb果D好多都落左名

銅錶黎嫁喎, 緊係會生銹, 你買果陣唔知?
D人買就係貪佢會氧化
解決方法上網大把

其中1個

呢家deepsea black係咪算易排？

我冇買，只係諗緊，我嘅意思係佢會唔會甩落啲衫度，我唔介意佢有銹跡，買得就預咗，呢個係佢嘅特色

掂到會甩落啲衫度但好輕微

算易, 您去幾間AD排就應該會有一間中

舊款explorer 2正啲

唔該晒
其實我係想買
依家見到咁15 16

想入隻exploer 1
但係369夜光字 硬係覺得唔太靚
點知比我搵到舊版銀字full set
好心動

新手一問 126660 同 126600 係咪後者 個表面靚d多人要？
因為問過AD 話660可能排到 600 係冇價番
如果排到 係咪660都可以入左手先？

靚，但細隻始終

隻手太幼
帶39mm差唔多

126600 deep sea 反而 易入過 126660 deep sea blue?

我自已鐘意 deep sea blue

126660 官方價 係咪唔洗稔 可以狗衝先？

126600係單紅啵
126660先係deapsea

How much

42k

介唔介意影上嚟丁下

未到手 錶主去左遊行
過幾日先上行

屌 自膠

記錯 126660 黑同漸藍面 同一個code

如果 單紅 同 黑面deepsea 我會揀 單紅

如果單紅 同 漸藍面deepsea 就睇你自己鐘意喇

六萬八同你要左佢

巴打邊間入？咩價
我都想入黑十

月入幾多買勞力士
先唔會俾人覺得充大頭

分期比咪充大頭

都係錶一隻啫
鍾意又負擔到咪買
唔需要諗咁多

我都係得兩皮 自己開心咪得

我想問點解我隻黑十唔帶幾日就會錯晒時間同日期
利申新手乜都唔識 求師兄指點

好多人係屋企人送

想問下有隻116523放左係到好耐係因為之前帶崩左，我想問直接試下放唔放到定試下上14樓補完再放？

補鋼返新好貴 上行既話

咁我放出去都係蝕幾千好似唔洗咁煩

想放左隻blackman換隻AP 15500st blue
有冇人知ap 做緊咩價？

機械錶要帶先有動力俾佢郁
唔戴就入錶盒等佢自轉
如果長時間唔戴，就可以由佢擺
但係戴果陣要上鏈

要時間排

呢隻照價15？

你排到bt咪正價
唔明你想問嘜..

我幫你換電

2-3個月糧
要用6個月糧以上既 真係算數吧啦

仲有冇quota ,呢個價我ok

想問下而家上去14樓抺油要幾錢

銀帶係邊到換？介紹返 thx

116622 朱古力面
103800 買得過？

款款唔同嫁喎

排大白橙半年都冇消息 黑面之前反而有

兩隻都靚，但手幼撚唔襯

訓醒未

我鍾情白面但好多人話肉酸

如果你地買錶 間舖講話 full set
比完錢 你問佢 先話你聽 有野無（eg：外盒/書仔）要後補 你地會點

呢兩隻算唔算抵買？

我揀黑

兇佢報海關，報埋警（佢地好撚廢，但拎個rn）

利伸前政府狗

後補即係有

有有巴打去過正大鐘錶買過？
可靠？

係有 但要後補
唔問唔講
你會唔會照接受

重點係 唔問唔講 問先話無 要補
如果我唔知full set 有d 咩
咁個樣嘢我就無左

之前賣左隻16570黑面 又想買返定儲多少少買綠針好

之前隻batman換左rubberb....依家換左綠綠
。。有無人有興趣？or換條綠邊/白色帶rubberb 帶交換？

呢條係深藍色rb？

唔係，呢條係黑色，籃邊

新手想問大家，116610同114060依加出面炒到幾錢。

最後比到你都ok 既 ， 買果陣最緊要有卡 姐
（AD應該比埋 天文台牌 同 白牌仔?）

賣左幾錢

一年前full set 39500

一口氣入左2隻

Crown & Buckle

正價

2146 應該都唔得

本身買左幾隻+有refer新客

我有一隻
19年5月買平時有戴你收唔收

想問其實第一隻點開始，早年買開？

朋友refer我去

369 air king

老到咁巴打咩年紀

隻刁幾錢入

啱啱加到7萬4
炒價最平都10萬中
肯放棄3皮正價比你
唔係真係好好好熟，超級vip都買唔到啦

咩價？

大覺得116500熊貓仲有冇水位？

而家個價水位就冇乜，但又唔會跌

其實知唔知咩叫vip
我無見過一個brand 要拎十零萬錶要等
搭飛機黎添
除非無貨要搭飛機黎要1星期
呢啲錶大把貨 要等3日以上已唔算 vip
最多叫相熟

做得AD點會無貨
俾唔俾你咁解姐

其實單紅幾抵屌，唔係炒得好高，
隻錶唔太厚同重，如果無放大鏡仲正

以依加黎講 全新錶算係 合理既價

對比 deepsea blue 佢一定輕d既

都唔知幾錢入手好 ...

大白橙有公價？爸打可唔可以幫下手refer?

炒都想入番隻

有無人知邊度有rolex 17mm原裝帶

氣槍街有間有錶帶賣 重慶站都有

仲未入手咩
未就等埋過年一係

Thanks 聽日睇下先

有無師兄知隻新batman 可否換返板帶

想問下 新手想買下入門款
Submariner 或者Explorer
係咪都要食下炒價/排隊？

呢隻洗唔洗排隊

一金一鋼

上面果隻全新定二手，咩價
早兩個月買左二手$221500

想問下入手舊款百事有咩要注意，十零頁前個巴打post果張舊版百事好靚，行街見到要13，差唔多價？有咩要注意?

2隻全新呀 金就符碌原價 單紅食小炒106000$

你隻金係邊度買，有888？原價係幾錢入？

以前買過88折
有排都唔洗買錶

上年係chronext 網買 服務好好
佢有時會更新唔切d價會汁到平嘢
不過普遍偏貴

即係888？幾錢？thx!!

唔係呀水貨嚟㗎 21萬幾啦好似 不過都差唔多成年前

決定想買2手116710LN
自用唔放 買full set定淨錶好
價錢係咪都係差少少？

永遠fullset

點解既師兄

貴多成皮

369 係咪無人炒的

梗係fullset la ， 買到老鼠貨咪仆街

唔洗排 限量好似係

果d乜錶post我明吖
但呢度係勞po
po勞都負搞乜鳩呀？

我都唔知

不過唔好咁認真就得

呢位巴打只係講一句野都食4個負

買嚕
戴幾年賣番隨時平手

點解oysterdate冇咗個date

無日歷 date乜鬼

閒說綠針支針易壞
無保預左要俾錢維修

係囉屌

抺油攪得掂啦, 有限錢姐

第一次買咁貴既錶
想買隻Tudor black bay s&g 79733n
但AD個價貴左少少
想入水貨 睇左間叫rarerare
各位師兄有冇係呢間買過? 信唔信得過?

見到好多人轉投Tudor懷抱,
不得不說Rolex呢招真係好成功

綠針而家咁少人想要

而家幾錢左右?

好貴, 10年

大家覺得tudor
可唔可以代替Rolex
利申：窮，但都有能力買rolex公廁款

可以買二手黑十
窮
明明一樣價錢，個fd幾年之前可以買全新黑藍

正評負評真係咁重要咩? 呢度一向都係tudor正 rolex負架啦
買完rolex仲要刷存在感 負下評又lur晒地 我真心唔明

好想要一隻Rolex

刁陀永遠都係勞既副線

重要

我覺得其實藍光就ok

Tudor戴出嚟會失禮？

供錶真係好爽，特別好似我月月清

供同唔供對我生活冇影響，反而唔供多左舊錢會洗曬

所以我偏向分期買錶，隻地通都係咁供，就供完

綠針襯綠光都好正

真係因為個牌子咁樣諗你嘅人佢自己最失禮。對自己要有信心

我開頭都有咁諗
戴勞d人會唔會笑鳩d人帶刁
不過我試完上手最後都係決定買隻刁
自己鍾意又覺得好睇
咸爺果幾隻款都好靚

依樣真除非大圍經濟唔好...

想問下巴打們daytona有冇其他款個面似paul newman？真係好靚但個價格真係遙不可及

唔好諗咁多啦
其實無人會笑鳩你

tudor 同rolex都有

帶apple watch最多 其次tudor

條牛幾正

多謝師兄唔笑鳩我

仲有人有勞得唔戴

刁咁正點會笑鳩你

有自己嘅style

要笑都笑左帶抄款錶嗰啲先

我第一次玩呢d錶 之前一路戴電子
如果超過70個鐘唔戴
係咪一定要買個上鍊錶盒轉佢?
師兄們有冇咩推介?

巴打戴邊隻分享下

我無錶盒 日日手動上下佢

未到手 訂左隻金鋼刁
tudor black bay s&g 79733n-0008

調返轉就真，炒價買隻公廁錶
刁不知幾正
自己鍾意就得

tudor 花左 不痛

rolex 花左 都少少痛架大佬
而且拋光面 易花
另一隻rolex 停鳩左 未得閒抹油 索性唔帶住

都痴線，點解啲人會有咁嘅觀念
咁唔通出街揸日本車俾人笑
一定要買歐洲車？

慢慢就習慣

我都講左唔介意負評啦
只係想了解下咩心態姐
但你d想法都幾得意
po 勞相就刷存在感？
大佬呢度好似係刁勞區黎喎
咁睇勞唔順眼點解唔開個齋刁區呢？
何況呢個年代十零廿萬一隻錶都唔算d乜啦
你話刷存在感我就真係真心唔明

會唔會帶刁俾人睇唔起

想要刁 百事
怕俾身邊朋友笑
以為刁係雜牌

其實我覺得harrods bb 都幾靚

不過呢隻都係食炒

再唔係 bb gmt

今年多幾百 轉左5年保 算有誠意

戴緊
好靚 個bezel d字我覺得靚過勞gmt

你係咁問

似係你內心根本睇唔起tudor 又驚人地有同樣睇法

但又覺得買rolex太貴 銀包痛

你不如求其 5皮野執隻舊黑十淨錶啦 好過你一路個心頂住頂住

你d 咩fd黎 連tudor都唔識

2020
佢會唔會再出可唔可以正價買

tudor百事 行貨依家你撞下手神 都已經有 正價買啦
水貨更加好多地方都有
我正價walk in行貨 碌埋卡 回返都2000蚊

我d friend淨係識勞
如果我買咗佢哋一定會當我神咁拜
Ap Tudor 佢哋唔識
會當垃圾

唔夠錢就唔好買住 夠先買lo

但老實講 其實tudor都幾好睇啊 下面依隻我成日帶

紅圈果隻刁都幾靚

呢隻都正

我成年前食炒買呀屌
比多兩千

就供完隻地通，想供多隻

單紅唔知做緊幾錢

新年份都差唔多呢個價

mk 2 大約10蚊

BB58又平又靚

又唔係炒到好貴，接受到

而家可以排
？
想張卡有我名

你係絲打？

你入去舖頭排就得啦 tudor 唔難
rolex係排唔到的

我三唔識七街客都可以？

可以，係人就可以排
刁買全新水貨感覺抵玩好多

其實你心入面根本唔想買隻tudor
你主要想令d fd 當你神咁拜
儲多少少 買隻rolex 啦 我怕你後悔

五萬二手黑十
係唔係唔太掂嗰啲呢

大、厚錶面難炒
個市唔好個價就好快跌

就咁睇錶面 我深信 你d fd睇唔出 佢係新裝定舊裝

你自己上fb 打16610 搵下 望下個款lo

錶舖賣得比你 都執過下啦 再唔係你自己拋下光

rolex無話唔掂 20年舊錶唔會甩皮甩骨

4-50年前錶都重行得走得 驚壞？
驚自己壞都未驚隻錶壞

你啱 我d fd on99

有你呢句 我就放心

Tudor都失禮咁其他細廠係咪要去元朗國執牛屎？

人比人會比死人

2012

你洗唔洗毒到咁在意佢地點睇

你買完隻rolex 攞黎曬命
d fd 問你攞黎睇個陣 撞花左 你會唔會要佢地賠錢

梗係要啦
之前串我用iPhone 6
我即刻買返部iPhone XS
屌打佢哋
我唔會輸

唉 有咩好曬 幾皮野邊個買唔起 係捨唔捨得咋嘛
不如果位ching睇多陣睇岩先買啦

新手排AD, 係咪無機會排到單紅?
有無師兄可以介紹其他可靠舖頭?

你會唔會誤會左其實你地唔係fd黎架

你講得啱，如果我鍾意又符合經濟嘅話
就tudor百事
仲可以有閑錢去旅游

刁陀隻GMT有機會要排一陣
上次去睇幾間都無
不過我最後都無排 揀左S&G

我唔急四月之前有得帶就可以了

我哋係對手

其實有正貨logo係咪都穩陣

Ching真膠定假膠？
想知Ching幾多歲？諗野仲好似好細個咁。

覺得佢好似假膠
但只睇佢回覆 發覺佢又真係係e個po 問左好耐下

估計係真心小朋友

人比人真係比死人，特別係香港咁多隱形有錢人。

仲讀緊書？
錶呢d野身外之物，讀好啲書拎first hon/ DSE 攞 5** 自己可以J足一世啦。到大個左人人身邊都有勞果時先諗買啦

咪係囉, 比完一大輪, 但係原來全部住緊公屋

買完隻勞 諗住行去班fd面前終於可以威威

點知班fd 竟然 串我呢隻係油麻地公廁 level

佢地話反正都係要去公廁 點解唔去一個有品味d既公廁
然後佢地一個手上戴AP，另一個戴PP

我發誓 我下世一定買 rm 屌打返佢哋！！

唔識Tudor只係你朋友見識少
Tudor大把人戴，近年仲高質咗
戴你自己嘅錶，做乜要理人點睇？
你唔明果種低調嘅型
淨係諗住晒命，但筆直又得幾皮野
夾硬買隻二手黑十曬命

老實講
其實拎黑十嚟曬命係好悲哀
仲要舊裝二手
你fd識野應該背後笑你

如果佢真心鍾意黑十個款就無問題既
為左曬命鬥氣買就真係無謂
戴上手自己都唔覺得好睇

有隻全新行盲十放有意tg

你咁既情況，RM都仲可以俾人屌打
帶apple watch最穩陣，夠低調
不過要帶傳說中限量黃金版

新買帶左半個月，全新19年12月頭錶，83k是否唔抵？

唔抵

仲要係識人拎

喔 一手全新 定2手呀

一手全新。

都係咁上下價

聽完你呢句，咁都好啲，起碼都無話比人昆。

咁 買tudor好似好d

住公屋揸靚車帶靚錶先係大贏家

你睇下其他牌子先揀一隻岩自己嘅錶啦
揀完唔鐘意咁買嚟做咩

其他雜牌 我唔要
我要大brand

我極度懷疑係假膠

識人拎都要加錢拎 常態黎

同意
如果唔係 都幾悲哀

Why?

你個fd有無食你少少呀

你銀包有幾多個先？

太撚on 9

我可以儲
二十歲前有十萬
但 我好心急
想快啲戴

儲多陣all in上als啦 pp可能都得

20仲讀緊唔洗咁急
如果你有父幹唔同
比我20會周圍去旅行好過
利申：23歲先買第一隻勞

話你聽
20歲未夠
你戴上手人地都只會以為你買假野

但我心急
想快啲
求其買黑十

如果你唔係假膠
你d朋友根本知你咩料，人人都知你死慳死抵買隻淨係幾皮野嘅錶，又唔係真係好威，淨係會俾人知你充大頭
陌生人見到你隻錶更加唔會有咩感覺，事實係出街戴咩錶根本wfc

Wtf

20歲未夠都係戴gshock la又型又後生

發現個個玩刁既師兄都好少揀S&G
就算揀左S&G都係19年款
17果隻真係咁唔受歡迎咩

想問買tudor 有冇得上行
想去365 買隻 佢話全齊有貼紙
但都想求個心安

有咩方法

聽聞都係14樓

係呀
大家都係窮L 由中學鬥到現在
好攰

俾人笑過
成個細路仔咁

真 之前買咗隻白藍色嘅g shock
返學第一日戴，就俾人笑小學雞

之後戴casio又俾人串窮撚
佢都係Apple Watch姐
我要報復 買勞

綠玻璃有無折？

Jackroad d勞係咪無盒無卡都唔好買?

我黎緊都想去呢間買

同條on9仔鬥氣

買完舊裝黑十佢又笑你隻黑十綠光唔係藍光
買完地拖又話你十鳩幾萬仲買勞
咁買到幾時先唔會比人笑

你揾可樂/茄汁沉下再過水就可以還完金色

我決定絕交
我又唔係得佢一個朋友

錶係戴比自己睇定係你個friend 睇？

自己但又要威

你本身係窮撚既話 帶隻冰藍都唔威架啦

如果去tudor排錶，要唔要俾訂？
買刁算

玩老爺錶最怕係上行抹油佢迫你要換左d舊針同面至幫你做啫

no need

83k不如直上deepsea，又少人排d，你拎個隻ds上手就發覺sub仔似玩具

本身人地推薦我拎單紅。

百事圈 全新要幾錢？

識人都要你食炒？

佢本身就係正價拎吧

本身呢隻可以幾錢拎到，當真係識人又熟的話。

賣老鼠貨佢大獲過你啦

周生生貨

放心啦 落唔落名唔影響二手價
你無買貴到 只係無平到姐

你個fd 都9成唔係原價攞

攞得到原價既 都唔會走去食d fd 一萬幾千

其實落唔落名有咩所謂？
自己個d全部空白咗無寫任何野

搭冰藍但要搭巴士

咁貴落自名都有d安慰

Btw 巴打明顯被水
唔熟唔食

算啦，食左佢萬7姐

係咪非ad錶鋪 都好小機會可以落自己名?

幾折

我個fd仲話二手綠水鬼 4 萬
真係唔識野

你同你d fd 都一擔擔

你出黎做嘢未

如果未 你第日一定會有d同事帶rolex 人地帶地通 你帶黑十
到時咪又要鬥過？

我返pt 個到的ft帶 ap
就係因為佢我先識呢個牌子，見到佢先知咩係真正嘅神，永不高攀

高中個陣 有次老師話要寫下d 短中長期 目標

我當時寫
18歲買rolex
25歲買寶馬
30歲住1000呎

結果頭2樣無樣做到 第3樣未知

十幾萬姐
你夠膽既 咪去供隻ap 做你心目中既神lo

痴線 fb group 盲十72800都有堆人pm

未買rolex之前
澳門都唔捨得去

我驚供唔起，俾人淋紅油

有大志
Same with me

為左成為神 你怕？

買隻冰藍囉

我不惜負上一切代價

乜撚嘢垃圾嚟㗎

原來係咁，失禮晒

想奶

How much?

想入隻116515LN, 係咪都冇可能排到?

膠膜係AD自己包 本身出貨係無

做咩你地咁好氣陪隻假膠癲。

你就假

試下貼圖證明你得19歲

佢應該係講膠膜 唔係貼紙

仲要影相Send 返去瑞士證明真係賣咗隻錶，連埋所有嘢一齊影。

真。有勞的19歲

佢好撚搞笑

之前好似係話為左廢事d人炒 一定要人撕+落名？

之後咪一樣keep住炒落去

新手想買隻黑水鬼data俾老豆做生日禮物
想問呢一款去ad買都有95折？
定有邊到好介紹thanks🙏🏻

想請教一下
如果係ad買rolex datejust, 會唔會拎到 9 折？
爬文見到好似話最低 85 折，但應該好難
Thanks

95會有既 鋼錶款應該無9折

Ching Submariner 正常都要食炒 原價基本上無咩可能 95折既話要時光倒流2 3年

Thanks

而家幾錢到？係咪都要排隊之餘再食少少炒？

1000